有冇巴打仲記得Ogame呢隻Game

日日好驚俾人偷襲
不過之前玩個陣己經係十幾年前了

我之前有玩

俾你發現左tim

樓豬智力

不能只有我看到 推

btw, 一唔記得FS就好易gg
打機打到好大壓力